[
    {
        "randomId": 763
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karera dee!!",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_3": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Akaganza k'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rutikanga yamaze ubwatsi",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_4": "Ikigega kirimo ubusa",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kiza abayumbu ku rugo",
            "option_1": "Amabyi y'umushumba",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Imiyenzi",
            "correct_answer": "Imiyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite Inka yica ikiri nto",
            "option_1": "Isovu",
            "option_2": "Inzara y'uruhinja",
            "option_3": "Rugo",
            "option_4": "Umugozi w'ibijumba",
            "correct_answer": "Isovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kati \"kaci\" , kati \"hwi!!!\"",
            "option_1": "Agaca mu nkoko",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Agaca mu nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirabazaza ntaruha",
            "option_1": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_2": "Umusore warongoye",
            "option_3": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Inkono mu mashyiga",
            "correct_answer": "Inkono mu mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera ikatakata ibumbabumba, akantu kangana urwana rw'umuhoro",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_3": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_4": "Igitsure cya mukeba",
            "correct_answer": "Intorezo; urushishi; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mu kwidumbura wari mwene Nyakwidumbura",
            "option_1": "Ibihaza",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Inkota mu bitugu",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rwerinyange rwa Nyenyeri inyana yo kuri Mwogo",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Amara",
            "option_3": "Igihuna",
            "option_4": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "correct_answer": "Ikidasesa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza ku nkombe ntitembe",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Ibipfunsi",
            "option_3": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_4": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "correct_answer": "Akanyoni karitse ku nzira"
        }
    }
]